之前係連登post過嘅文，以林欣彤首《一秒》改編後得咗獎

估唔到Mag真係有睇
因為係連登都貼過，所以我上嚟多謝埋連登巴打絲打先

文章在此：

又係你呀巴打

mon po 痴漢

Hello又係熟悉的臉孔